突發！湖北往北京主要幹道封閉！

林鄭:湖北可以黎香港

同我往死裏去封

死都要保住個京城

習大大：你們這些武漢賤民死遠點，不要為黨添亂

too late

我們不是一家人嗎

人之常情

林鄭:

同我往北京死裡衝

依家先封太遲了，之前逃離武漢最班好快就過潛伏期
有開始有輕微病徵，過多一星期就會有嚴重病徵

我要上返第一頁

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

直情係常識添啦, 咩一家人然後中門大開都痴9線